【LIHKG User Script】LIHKG發帖範文插件

又係我我又寫咗個LIHKG User Script
今次係發帖範文插件
目的係想方便大家儲存自己經常用嘅回覆

安裝方法
Chrome:
Firefox:
IE: Sor9ry

安裝咗Tampermonkey之後開呢個網址

撳右邊個 "Raw"

自動開咗個新頁面出嚟，撳 "Install"

安裝完成

重新載入已經開咗嘅LIHKG網頁就OK

用法好簡單
首先輸入你想儲存嘅回覆

然後撳【儲存】

畀個靚名佢

之後就可以喺左邊個清單揀返
撳【載入】Load個範文入去內文

撳【預設】Set佢做預設範文

會多咗粒星

咁之後開Post或者回覆都會自動Load呢個範文

注意：
如果喺其中一個LIHKG頁面儲存／刪除任何範文
喺其他同時開住嘅LIHKG頁面唔會自動更新
需要手動重新載入網頁先有效果
簡單啲講，所有記錄都會係最後一次修改時嘅記錄

所有人必須要由維園出發

不遲到 不插隊
一月一 維園見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

其實係咁spam只會令人習慣skip

true

我都有個

但冇得記低sample

為咗令多啲人睇到同唔好忘記
唯有係咁

冇人用

一月一 維園見
兩點鐘 準時到
銅鑼灣 天后 炮台山
梗有一個地方俾你去到維園

不遲到
搣甩壞習慣，早瞓早起身
越早啲多人，越振奮人心

不插隊
所有人必須要由維園出發
切勿分散出發／分散隊伍

不主動屌狗
成本高，效益低，零傷害
考慮自身及同行手足嘅安全
屌狗前三思

不留守陣地
認清行動目標
冇目標唔好守，目標完成就走
記住唔係留得越耐貢獻越大
Be water

不食花生
遇到私了／裝飾／裝修，唔好停低食花生
切忌停留，保持流動
和理非 - 將手上嘅遮傳過去
勇武 - 了解情況自行決定行動，唔好受煽動
半和勇 - 落雨記住開遮
經過咗半年，請相信勇武手足嘅行動準則

不忘初衷
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

和勇不分 民獨不分